車路士球迷討論區

好！

車路士幫人起機慶祝區！

買左首名比人入球

沙利好波！

又無topic 又無隊徽 想點

巴鳩利 我立即屌你老母

link?

幫富咸起機
同區光榮

Odoi有出

[富咸=私家雞]車路士球迷討論區

富咸有條友叫麥當奴

左狗好波！

-6足球is back!

要不是kepa照顧 沙利早就躝了

We love you, Jorginho

完全唔知踢d乜
富咸d波仲有威脅好多

唔知之前話要雪鳩kepa 三五七個月班人有咩感覺呢

good

又變返沙狗

下半場比對面逼到波都搓唔到

操行分緊要好多

爭四主導權

餐餐60分鐘之後攻唔入就㩒平安鐘,乜嘢進攻足球

-6football

雪撚咗呢場0分

下場對狼隊

踢得好個幾場都係防守波

隊波好多人都跑得好撚慢

但又唔見佢地話要雪鳩kante
明明遲到對操行分都好緊要

六七弟大戰

要求終身停賽

之後拖肥真係冇眼睇

食霸王餐都係仆街嚟
簡狗OUT!

對榜尾踢成咁 笑撚死人

跑得慢，ball movement又慢
個個d拎到波都要hold幾秒望暈哂成個場都肯比個波出去
以“進攻足球“黎計完全係0分
鏝個d個個人拎波最多帶多一腳，第3腳點都會比到個波去對友到再走位

踢左咁耐一週雙賽+沙利咁少輪換
D人未斷氣算好勁

嗰啲其他隊球迷想軌死快啲啫

意大利人真係保守過你老母

Cls 對榜尾都按爆平安鐘，西瓜跑唔起，天神太軟，比高佬屈高，巴9利仍然9，左後真係要買返件，中間都要諗諗天神信唔信得過，切可以出多D, 起碼可以向前踢波。

Motm 係咪Oscar?

雪鳩kepa個幾條友都唔係突然出現係車po

仲有西瓜得60分鐘力

8號打kiev 10號打狼西波硬

今場sarri好似無打到sarriball

原來可以出odoi
點知隊波比人攻到上氣唔接下氣
變左要換pedro出黎幫守防守

場場都11個
唔死都殘

今場算早收世三

負碌足球
沙狗續命

下半場簡直係災難級、混亂級既惡夢
比左8個月你，對富臨出咁既成果

認真咪撚再搵意大利領隊

開始覺得又冇特色 又入唔到波 守又廢閪

今場煙剷d換人

唔出巴克利就可以用少個換人

傳光頭來教真係戇鳩

不過咁西瓜啲入楔真係教材,達仔真係返去睇片學下嘢

俾人禁轉會一定冇人來
要幾多季冇歐聯踢

仲達仔

西波已注入車路士上上下下整個體系
只要個教練一時迫唔夠 就自動波tune番去成場波比人狂屌既狀態

白蘭斯

切狗夾世三好好多點知一出嚟夾柒頭安

記得有人話咩艾馬臣絕對有潛力成為英超第一左閘 笑撚死人咩

Jose Mourinho says on beIN: “Eden Hazard with me was voted the best player in the Premier League. No way [of a rift]. I have a very good relationship with him.” They exchanged text messages for a while and JM never considered him as one of the rats. #cfc

沙狗煩惱緊出阿朗定艾馬臣好

睇zouma

死左狗 ，落底傳波 都無

今場d踢法 好似牙朗

走上去無咩貢獻 又死番落去

沙狗R霸都唔敢出卡巴
你叫佢雪多KEPA幾場?

你睇今場兩球右路地波傳中,西瓜真係主動睇去啲空位到,呢啲真係好前鋒 (雖然今場miss咗好多chance)

禁轉會個時對後生仔嚟講一定係最好時機
但如果仲係呢個死老野教真係不敢想像

一早入多球咪唔洗打到咁

到時無得用點都局住佢用

閪瓜就算有波入都好，我都撐彈佢鐘買第2件

因為睇得出佢明顯下滑緊，想打快佢根本提唔到速。亦即係話要打鏝城，根本唔會出佢，寧願夏狗假狗

所以我覺得閪瓜只係用黎保前4吊沙狗命，我唔認為亦唔支持買斷佢

佢跟本唔想雪佢
係基於外在因素咪做下樣

識走果d 唔會好似達仔企人後邊

西瓜都慢 但一走可以走穿

事實真係埋到堆既baba
位置感一樣係垃圾比人任食

買條鳩咩 比人ban左

弱隊屠夫

痴線邊個支持買斷佢
一向叫佢保溫呢半季算

All in Icardi
All in Icardi
All in Icardi

上訴啊戇鳩仔，夏天仲有得買啊

對住隊尾二 MOTM竟然係自己個龍 真係好笑

Icardi無支點能力，我唔係真係咁睇好

但E場如果唔係Kepa 我估真係輸左

唔係買Kane咩

唔係kepa 呢d西波輸左

當一隊波要靠龍carry

I love alonso💙

both la

Not Micky daily
只討論可以買到既

下場咪玩自信sorryball，咁樣打狼隊唔掂

其實同落大雨都有D關係
本身已經唔係傳控好 一落雨+有風 波都傳唔準

迪加艾馬臣

你話唔玩就唔玩咩問過沙狗先

要不是佐狗照顧

下場攻唔入之後被人喪打防反

其實唔係好睇得明sorryball 有幾勁

如果今場車仔同富咸交換戰術應該大炒左人地

黎條撚咩 邊會咁on9過黎教車整臭自己個名 淨係歐聯3連冠已經可以唔洗再教波

睇唔透點解沙狗會換佐狗出嚟 高狗一出嚟即刻比人噤屌

直升董事局

唔洗抖咩

食左張黃

所以唔好反佐

其實高狗應該幾鐘意垃圾車
睇佢成日笑笑口

究竟sarri ball係乜

加油愛字頭!💪🏻💪🏻

冇咗雷蛇真係唔識攻

比人禁屌=sarri ball 有攻有守=防反

場場打完之後講sorry

下場對基輔又要靠契仔嘛

做得晒佢嗰三個要求先算

其實sarri 都唔知咩叫sarri ball

無左佐神即刻走哂樣，打得好唔舒服

欺世盜名

西女人同有野心既領隊係唔可以共存

summer仲買得

佐狗沙狗黑白.jpg

Chelsea fans chanting for Kepa: "It's Kepa, you know, better than Thibaut."

I think they are over his act of defiance after that save.

#CFC #FULCHE

轉風向快到

其實安76幾好，唔明點解炒佢

西瓜叫兩翼逼，又無人理佢，之後富咸後場一個長傳就直達車仔禁區

所以再輸又會變返sarriout

贏波就算啦

Metoo
功能太單一
況且係麻煩友黎 依家呢隊車仔冇乜大哥睇得住

又變返英超第一龍
如果球派膠輸左，比人屌到落地核

成班忘恩負義既撚樣

唔好係意甲搵人，呢件唔可以自己搵食唔岩洗

50 - Eden Hazard is the third Chelsea player to both score and assist 50 Premier League goals (81 goals, 50 assists) after Frank Lampard and Didier Drogba. Showtime.

力保我轟三分都係恩

佢救返煙狗

其實車無球走位咁廢就真係唔係好打到傳控
場場都無咩人無球走位 企死一兩點 心情好先跑幾下
唔想跑就真係轉打返防反好個

今場係我地今年作客聯賽入第1同第2球咋，贏到攞3分就算

icardi 條麻煩友免費都咪撚黎
仲麻煩過沙皮

Sarri: "We played very well for 60 mins. We didn’t kill the match and in the last 20 mins we were tired. In the seven days we played 120 mins against City, then 90 mins against Spurs and then today it was an important derby. It was a difficult match."

salah單刀

Sarri on Jorginho: "I am happy for him because he scored. My opinion about jorginho is the same. He is a great player and one of the most important in Europe in that position. For him, it is not easy for a new season in this league and team" #CFC #FULCHE

富咸下半場=真沙利波 係人腳廢啲

車仔隊波依家進攻同防守節奏都有慢，唔係話D 人跑得慢，而係走位補位唔夠積極，係靠kante無限體力頂住

要睇Sarri Ball ，睇返拿玻里，車路士只有個陣式，冇靈魂

Sarri on Kepa: "I can kill him but I think this was right. I spoke with him during the week, he understood. His attitude during the week was good. His reaction today was very good. I know him well, he is very clever with a good mentality, he made a mistake and understands."

有冇人留意到now個廣告咩自制精品
柒頭安個杯

佢上半場仲有球過頭波被西瓜炒左

兩球

但西瓜有兩球射近柱好撚靚 入果球其實只係半餐屎 全餐果兩球反而炒撚哂

有答案

Sarri on Jorginho substitution: "Today he was really very tired in the last part of the match, and we were lucky that Kovacic could come on and do really very well." Not surprised he's tired, he ran about 25km in his 280 mins of football this week #CFC #FULCHE

Vvd好閪勁
Best cb in the world without a doubt

呢球第一點拎到已經入撚硬

今場完全證明佐狗既作用

全餐屎嗰啲要推橫爆空啲先好射
佢爆唔起

都係果句 繼續撐沙狗佐狗

Jorginho’s game by numbers vs. Fulham:

90.3% pass accuracy
21 final third passes
4 ball recoveries
3 chances created
1 tackle won
1 goal

反佐個啲人死撚哂去邊

根本要屌係屌佢防守廢
但真正進攻足球洗撚防守勁
佢去鏝一早俾吹奏做新派路啦
係我地閪波把握力差
沙利真係好charm咁都肯跟佢唔跟哥狗

vvd真係勁到on99

成條後防佢睇哂不特止 仲要參與埋進攻

猁d瘋狂逼搶去晒邊

支持

達仔又入

達

回家吧

達仔

達仔戴帽

其實睇得出成隊好攰 強如kante都有些少慢左 希望下場歐霸出下odoi同切 如果唔係對狼隊肯定俾人爆死

入兩球
真係閪甲先岩佢踢

梅開二度先岩
太輕奮 某隊sir返落第2

猁準備失冠了

達子洗唔洗復活得咁快

佢個頭係西甲好屈機

講真 pickford勁過kepa半班至一班

Vvd後悔了吧？一早揀我地車路士晨早奪英超🤭

達子係我轟一開始都用頭入好多波架

入頭搥炸
用腳入到兩球再講

某會然力揀
唔應該阻天神上位

車仔根本係前鋒墳墓

荷蘭就爽 同一時間出左個第一中堅同準第一中堅de ligt

西甲係咪易踢，定戰術問題

賣Baka morata
好運既賣埋阿衣、摩閪
負碌既再賣埋堅尼地

今夏可以黎個歷史性大收購神鋒

仲要robben已經無份踢

不嬲英超係hard mode
所以Baka morata咪有得復活

神鋒dllm

西超>英超>西甲

見到女人達入波有番晒自信，做番招牌慶祝手勢

之前臨走前入波都垂頭喪氣咁

重金禮聘高治出山

Baka同morata有共通點 球感都唔係好 控波往往唔係第一下就控到理想位置 需要慢慢修正 所以係英超迫得咁緊會令佢地發揮唔到

冇曬朋友
比球迷屌
沙狗又唔鐘意佢（正常）

新野獸 Lukaku回家吧

杜奧巴 哥斯達 呢類球員 而家市面上仲有冇

對富咸咋

對中下遊好=中下遊咋
差=垃圾 快D躝

新野獸II 呀譚 支持回家

車仔前鋒玩有色人種
Etoo drog anelka costa 先入到波

盲反係咁

Game 29
Goal 21
New drogba

佢都係控到離行離辣個啲泥

願意用金章安換返沙拿
等利記一嘗英超滋味

希望佢唔再整係屈英冠機 嚟緊可以夠料踢到英超

身形撘夠
Tam odoi American

講到好似唔關佐狗事咁

根本zouma = koulibaly >>>>>>>>>>> vvd

以前豬油巴都係粗枝大葉

下場開始安打假9

傳控精髓係不斷轉 猜到對面冇氣 跟唔上補位
不過威脅點一定要夠多
如果唔係對面mark死一兩件就夠 你點轉都冇用
所以都係買新右閘啦

叫西甲唔好計頭搥囉

如果今場係ddg又畀人瘋狂吹奏

唔好咁大想頭，一季未夠就要求sarri將一隊打咗十幾年防反嘅球隊，即時變到個個識無球走位打傳控
你估玩fifa咩，係個戰術欄轉一轉就即刻可以打過另一套

西瓜嚟咗之後都開始發揮到佐狗作用，不過西瓜自己唔爭氣，拿玻里個陣就係靠佢第一時間彈個直線高波做連結
之前點解打唔到，莫拉達唔洗講，銀河唯一唔係強項，假9世三佢做最前個個真係冇咩意識
唯獨最熟無球走位嘅柏度真係做過幾次，入埋添，不過個陣好似係電欺做傳送
但係長遠始終係佐狗先做到個種最快嘅第一時間傳送

今場應該真係攰，畢竟連打兩場大戰，有一場仲要120
見佢上半場都還好，但係下半場突然猜唔起

阿達入咗兩球

又開始多人屌Klopp

睇多幾場先

控波都控唔掂撞一撞又跌，睇幾多場都無用

今日天氣真係女木

猁迷賤就唔駛講啦
唔係kloop隊波仲係掙緊頭6盲目重建緊咋

Willian+barkley+cahill 換沙拿
大家happy

咁似我地

沙狗未嚟已經開始屌

西女人問題
領隊買賣人無say
無咁有方向係在所難免

老老實實 領先7分都可以嘔返出黎真係幾
16-17 我地領先熱狗7分都步步為營啦

利狗又要嘔返個冠軍出黎

btw，尋晚個球係左狗3年黎第1球生波入波

仲有一球係12碼比人擋出補中，所以我唔計

換艾力神

估唔到琴晚沙狗會換佐仔

佐狗復活論

Now個撚樣話其實唔難

擺定 燙入去 好簡單

費是用殘契仔

2-1 差d輸

19位西隊 都要J

真係唔難
空晒望定對職業球仲要英超水準係人都射到網仔啦

踢得好唔j得
踢得差就屌到仆街

你班撚樣真係cls

一身都唔需要砌

分分鐘等到2025都無得拆 留返比個孫拆黎玩

叫定個孫第時燒比佢就有份

捧盃係講timing，今年攞唔到，下屆鏝做擂台躉，獌車復甦，猁奪冠仲難
愛狗等咗30幾年，熱狗50幾年，我地2005年嗰時都等咗50年
猁嗰29年係好小兒科

2005

咁又唔好FF佢做到派路級數, even你執掂咗隊波, 佐最勁嗰樣長傳同派路比都差一截, 又唔識自己控幾下製造傳球空間

當年除咗猁攞歐聯，車嗰年首次攞英超，跟住so far 攞多4次，捧盃除咗timing，仲係一種習慣
捧開有條路
未捧或者好耐冇捧就等下先

下場奪回第4
拎唔到3分 = 沙狗

佐仔呢個暑假要操得大隻d先，佢喺英超要踢影帝個位，最低限度要唔好咁易比對手拍甩個波先

依加對中下遊唔拎分真係收皮

對富臨都可以老鼠拉龜
我睇唔出對中遊最勁既狠隊可以點打

下場反防算啦屌

達子入兩球

琴日90+4比人入左粒屌哂出聲
好撚彩越位 嚇撚到 真係cls 屌佢老味
個基佬軟皮蛇黎 完全唔夠人頂
仆哂街咁 根本紙板人黎

Chelsea Legend 幫 Kepa 講說話

尋晚基佬打得幾好喎
有幾球同mitrovic matchup頭鎚都無輸
反而迪加成晚唔集中咁

Daddy講波幾好
仲要有話題

佢依家講波勁過教波

尋晚數戰犯一定係emerson

好過阿朗素先啦，對熱果場又係自己衝左上去，係咁比人打身後，人地入唔到波係因為人地廢JA

丹麥狗真心好soft

但位置感同預判強

企位多數都cut曬波line

尋晚比維亞圖收皮真心接受唔到，其實唔只一次，上年對獌詐死比lkk入波

中下游個個搵件大舊佬同佢鬥撞佢就食屎

其實咪差唔多

我話艾馬狗係埋到堆既baba其實無錯

佢頂雷sir算係咁,除咗瞓低咗嗰下之外

琴晚唔係佢嘅速度，輸左啦

其實天神呢正選幾場出都踢得幾好
係e33尋晚唔知搞乜 定真係露底 真係差到
波牛就算啦 一個工兵型中場 叫守到下波 進攻無乜大幫助
吹得最勁既遠射今季英超好似無入過

同埋睇到佐仔作用
尋日換走左佢之後 鳩猜都無埋 比人禁住黎屌

沙爹

條友呢兩三年個身形都係咁薄

唔怪得同牛肉咁夾

上年返黎都話佢日日唔洗練波，
剩係做Gym操肌已經夠哂

上場打到carry灑防線咁制
仲要話佢唔夠硬
不如用麥佳亞算撚數啦

應該好多會射到大撻

舒服

佐藤鷹

kimochi

高華鍚都踢得唔錯 切應該正埸 下半埸先換巴克利黎守啦

沙狗難題，出朗狗定愛馬臣好

事實果球係易射

Emerson啦 起碼跑得快d

對住你老母就易射喇，咁撚淫賤

球波太易射唔計，對手太廢唔計
結論：屌你老母死佐狗

沙狗佐狗out plz

下場幾時打？

e33仲係好似好攰咁 不過都抖左成場搞乜
Btw留意到azp呢兩場都有拉車 下場抖下啦

對中遊最勁既狠隊出沙包狗

佐狗入完波又攬到艾馬臣咁用緊
佢係咪真係咁得人鐘意

azp抖會係邊個做隊長
真心想知
雷斯,世三定黑世三

下場R霸 我諗安掛 世三照計唔出

認真聯賽用番alonso luiz
Tensen emerson euorpa league pa

歐霸最後一隊魚腩（可能）再唔出odoi
真係支持佢走

Hazard

True Blue Willian

Loftus-Cheek: “The boss obviously wanted to show he demands respect from his players and he obviously put in Willy [Caballero] for the Tottenham game. Kepa was honest with us and he apologised to all of us the day after the final and we all accepted that apology.” #CFC (Sky)

RLC deserves more

士氣上升

下半場未還佐真奴前已經俾人㩒住黎屌，出高華錫防守好啲

換走

r 霸大袋冇正選=沙狗

男娼

懷念摩閪了

我覺得佢勁過pedro同hazard

同c朗同lv

moses

為左繼續綻放光芒 都係唔好返垃圾車了

下季王者歸來!

如果聯賽盃有摩閪斯射12碼

我懷疑佢成日chur住夏狗學射十二碼

近四場聯賽贏三場 大炒升班馬 贏兩場倫敦打吡
煙sir stay

大炒？

唯一佩服摩西係12碼

記錯哈迪斯係升班

啱啱睇賽程先知原來星期五踢完歐霸星期日即刻要打狼隊
根本完全冇休息時間
真係要大半隊副選打歐霸留力

舒服過舒服仔

車路士名人堂頭三名
1.沙利
2.油王
3.摩連奴

Hawks可唔可以講返點解富咸fans反舒仔

azp就黎要踢到插喉

留力贏唔到陣間作客仆街就大撚獲

富含成隊車都反㗎啦首輪串牙朗殺人

鳩射，獨食，唔防守=輸已黎

點解仲借人比佢

覺得隊波起緊

踢呢d護級隊入左6球都比人屌
睇黎真係好嚴重

所以星期五唔出odoi = 沙狗

Fri nineup
Willy
Azp女人 cahill alonso
Cheek barkley drinkwater
Pedro giroud odoi

Drinkwater都有
9up都要有個譜啊大佬

Cahill都永不錄用

好掛住傳奇古圖比人456

drink你老豆咩
ampadu都未輪到drinkwater啦

插喉名單
Azp
迪加

Zappa應該真係廢得好緊要

cho無全勤=沙狗

鳩射王，零防守
下場歐霸又唔洗急攻，0:0都出線
洗咩出z哥斯達比佢入黎鳩射

azp又要插住喉踢

0：0出線？

師兄岩岩訓醒？

乜嘢0：0出線

Caba
ZC Luiz Amp Alonso
Kovacic Jorginho RLC
Pedro Giroud CHO

車區兩大偉人： 🐁 and 🦅

佢以為仲對緊馬模

轉睇蝗~包你滿意

所以迪加上場差咗都無計

煙剷應該出Ampadu 打右閘都唔出Zappa

沙狗又要想下出唔出球迷陣
上次已經中左次大伏

屌，攞黎講嘅
佢出佢自己winning 11一樣食6蛋

我希望沙狗放棄歐霸主力聯賽
我地仲有機會奪冠

球迷陣：搬矛四蛋
契仔陣：鏝城六蛋

佢不嬲弱智

放工攰呀

結論咪就係陣廢戰術廢點出都豬波

屌你老母先主後客 唔該沙利炒返坐底六七皮咩1:0 2:1 嘅自己走

不經不覺聯賽只剩9場，仲有利獌未對

聯賽好難打

真係一場都不能輸

All in 歐霸最實際

差唔多
如果呢輪中上隊冇自爆既話
拿玻里、阿仙奴、西維爾、國米

防反輕鬆屌打

師兄好drink ng drink drink 人老母

邊個想拎冠都要求我車

聯賽輸埋d唔應該輸既先搞成咁

廢話

on9餘下賽程得返痢獌似樣，
老閪都要贏撚哂佢啦

贏到狼先算啦

比般尼矛大炒幾多甩話？

其實而家都已經唔係打緊彈彈波
咁下季仲要唔要煙狗做領隊好？

理撚得佢彈唔彈，班大帝服佢又贏波就收貨

跟本上要打控傳，一定唔會出現到係呢隊車到

前面果3個冇人會同你打高位壓迫，已經玩唔起

拖舟來先算

下季真sorry ball

光頭佬教車
最後整件屎巴裂提

係幾似啲動作

呢球好似, 一起步到隻手個擺動果下

打富臨都要負碌足球、球證救世

國米內亂
始終覺得法蘭克福都未必過到
始終都係阿記 西維爾 拿記呢三隊

對隊護級,個keeper做MOTM

呢2季成日打中下游輸波
搞到一到季尾就爭崩頭

琴日唔係kepa, 一早輸得
臨尾30分鐘真係好撚肉酸,唔係cheek
連少少似樣既反擊都冇

我夠膽講陳晚果球頭鎚，傳奇高圖斯一定救唔到

LM

Rudiger praises Sarri for adapting his tactics to English football in the wake of Chelsea’s humiliation against City, also gives his thoughts on Kepa & Jorginho #cfc

Rudiger on Sarri, "he learned from that game against Manchester City. There we went high, we went to press, we wanted to win the ball and everyone knows what happened.

"In life, you need to adapt to things. This league is different to Italy; you have to adjust a bit -- I think everyone has adapted to new things, also the coach.

"You saw the way we played against Tottenham and Manchester City. It was different to the way we played in the first three months. Everyone needs to adapt, everyone needs to learn and it is good that it has happened in this moment."

Rudiger on Kepa, "of course what happened was sad. He made a mistake, he said sorry and this thing is now [in the past] and that's good.

"Especially with performances like this it's very good. He regained the trust [of everyone]. He definitely showed his quality. The goal we conceded, he couldn't do anything about that, but in the rest of the game he saved us. That's why we have him."

Rudiger on Jorginho, “the thing about him is that people need to give him a bit of time. He also came from a different competition -- he is probably not used to this hard game. You also need to adapt."

Friday Squad
Willy
Zappa Christensen Luiz Alonso
Kovacic Jorginho RLC
Pedro Giroud CHO

廢人講廢話 有咩問題

你條懵閪話要雪佢唔知幾多場添

依家又黎j kepa

買兩邊是常識吧

Bakayoko insists he is thankful to Milan for their faith, particularly sporting director Leonardo

“It was an important career choice because I'm already on my fourth club," he added. "That's a lot for a 24-year-old. Leonardo is the one who contacted me.

"If I had to leave, it was for Milan because that club made me dream when I was a kid. I really am grateful for the chance they have given me."

再見傳奇巴卡

歐聯11人>萬眾期待>地底泥>英超最差11人

泥亂與災難（剛加盟）> 加度素激活 > Man of the Match

有冇KTV

on9

傳奇古圖斯應該可以接實

好行唔送

其實華倫西亞都好勁

未打富臨前
打完富臨後

我話要罰 就代表要雪幾場?
罰錢唔撚得既?屌你老母死傻閪

雪左一場乜都夠啦

數據撚：250>肥狗特

無咗百幾萬港紙

安咪又係咁 數據係大撚曬架啦

重罰重到雪一場

之後又突個柒頭出黎j kepa

安d數據

諗返起上個禮拜怒屌Kepa嘅車狗真係好肉酸
驚死對家球迷抽水就自己道德撚上身屌左自己人先

真

有啲訓導主任上身一大篇野去分析件事會點影響軍心又剩

多鳩餘，繼續輸咪最影響軍心

場場贏哂 又神救上身咁 邊到黎影響軍心
係輸波先會影響軍心

Kepa條撚屌咁柒廢 要返傳奇古圖仲好！

成場波踢得好，比kepa 破壞晒

Happy birthday, Legend Danny Drinkwater! 🎈🎂

Ig專員

飲水平時有咩做

車區4大垃圾有兩個撐重罰kepa，話1，2場加一星期薪金唔夠wor

閪多條垃圾仲撐到痕

打理餐廳

ig覆曬所有車仔既人既post

陪練波

當初話做番d pr解譯完fined完
慢慢拎番表現出黎，有撚人埋咩
係d on9 懶係野咁姐

其實而家大家只少叫團結左好多 好似沙狗同班球員夾左好多 咁仲講之前做乜 唔柒都柒左 最重要係黎緊收爐階段 前四 歐霸 老實講第一年轉型有前四我覺得幾好

穩前四咩

drinkwater >>>>> bark9ley

最肉緊咪就係閪多
佢企道德高地特別好笑

With Willian comfortable win 2:1 fulham 2:0 tottenham

Without Willian horrible defeat 4:0 bournemouth 6:0 Man city

comfortable ?

無前四有歐霸都收貨啦

穩歐霸咩

假設啫
未完場始終唔好慶祝住, It ain't over till it's over!
未到真係有結果話咩穩唔穩都係呃人啦

你話穩前六就穩既
除左猁鏝，冇人可以話穩前四

點解達仔係車個陣埋唔到西班牙堆
得沙包同佢一齊
次次冇波踢得佢同佢老婆一齊
係倫敦悶到on9

總之完季踩撚住熱阿上就收貨
近排班MMA都柒下柒下

對富臨都踢到咁樣仲咁大想頭

車區Bucciarati=我

我地作客殺撚哂利獌呀屌你老母

未撚驚過

估唔到車仔可以後上奪冠

前四易d定拎歐霸易d?

圖已cap

歐霸 打強隊先有防反ball 聯賽對弱隊踢返sarriball實仆街

一樣咁易

范ching會幫我cap 放心

發生咗同未發生嘅比

死返中国啦你

殺撚左熱狗 逼到曼城踢12m你唔講

就係計咗殺鏝殺熱先掙扎緊前4囉

只要全勝就無問題
最緊要有信心

利狗想拎冠？ 34輪收你皮夢都冇得發

呢個真

車區四大垃圾：閪多，Franklampard_BB，lulutung，火撚屌

新車迷報到 請問車區有咩偉人

我唔直接答你，我用emoji答你

🐭 and 🦅

個個都係除左diego_costa。

Willianbb同寶清

佢不嬲當自己半個意粉佬

屌你老母800尺樓賣1200萬

點買

to be honest 兩樣都好撚易

唔留意都唔知
點解上場對富臨
係全套藍色 成隊李城咁
乜唔係不嬲都白襪既咩?

都唔係第一日係咁ga la

Chelsea have appealed the transfer ban imposed upon them by FIFA, no news yet on whether it is lifted for the next transfer window, but it looks like it will be.

Chelsea's appeal comes two weeks after FIFA announced it, and the club followed up by stating their intention to appeal.

對面白襪 我哋就轉藍襪 襪都唔撞
唔係第一季係咁

你住狗屋得啦

Tiemoue Bakayoko has claimed it was rather Chelsea board who caused his loan exit to Milan than Maurizio Sarri.

“I think it came from above,” Bakayoko said in a recent interview with France Football. "The club weren’t doing well, wanted change, and I was a part of it. Sarri arrived, and he was told that’s how things were. He also brought in his midfielder, Jorginho. A second season at Chelsea could have allowed me to settle, but I felt the need to leave.

下季有最強巴卡返嚟

條友點解可以咁大舊都護唔住個波
一拍就甩

Kylian Hazard: “I tried to find a new club, but I was a little too expensive for those who wanted me. In the end, my brother [Eden] helped me and he asked Chelsea if it was possible to buy me. That's what they did and now I'm on loan to Brugge.“ #CFC (footmercato)

ask hawk:
想知aina同pasalic係咪走硬

世三一個拉晒冚家入隊

成家都買晒 仲好意思走

啲洋人無我地中國人五千年文化咁注重禮節，唔識得咩叫感恩

Chelsea have been in contact with Luis Campos about bringing his scouting expertise to Stamford Bridge in a role similar to sporting director [France Football]

火撚屌唔係你老死咩

講左咁耐都未請到人

傳奇古圖come back plz

Exclusive interview - Callum Hudson-Odoi: ‘I’m never nervous. I’m always ready, no matter what the game holds for me’ #CFC

Hudson-Odoi: “I’ve been there throughout my whole life. Putting on the shirt for the first time, being a homegrown player, at such a young age, making my debut was an amazing feeling”

“Just seeing my shirt in the dressing room, it made me feel like a part of the club. It was a dream come true. I just wanted to get on the ball as much as possible & show what I’m capable of. I think now I’ve done that, I’m just delighted and pleased for myself”

“I look up to everyone, but I especially look forward to training with Hazard, Willian and Pedro especially because that’s where I play. I just keep working hard to try to emulate what they do and, hopefully, I can be where there are one day.”

傳奇古秒速輸兩粒

銀河廢艦

垃圾到

哈25古笑撚死人

屌你，傳奇高圖斯又搞笑

傳奇古圖斯唔係乜波都救到架咩

25 圖

傳奇高圖斯！

Hazard係咪仲要去皇

係，去同傳奇高圖斯拯救皇馬

美國仔有得踢半粒鐘

傳奇古圖斯

Ajax 啲幻幻好撚好j

啲走位，比波 組織好靚

好癲

2米傳奇古畀人笠死

圖斯失位心裹漸涼

傳奇高圖斯又比人笠死

古狗

點睇？

主場比人炒4粒 賤種皇係無左朗唔識攻定古狗太廢

傳奇

25 狗比人射中龍都會入

賓周馬向謝老四致敬

迷思 呢球比達狗射會唔會炒

=.=呢隊真係前年歐霸亞軍阿積士？！

應該好似阿積士果球咁炒飛機

Marina準備入貨未

Isco
Easy go

ajax d波仲爽過sorry ball

吹奏傳奇古果個播一播歌 唔該

永遠懷念legend 25古

25狗比人笠死

古圖狗

De ligt

原來超人有建議佐仔做多d gym

留意到班蝗迷屌25係黑氣石

拿華斯表示

有咩開心得過25狗又失波

喂追獎含既古狗
今季含左d咩獎

Hazard過去又打歐霸

永遠支持傳奇古圖斯

比著古狗打富臨既話應該俾人456左

傳奇古圖屍

皇東驗如果下年玩霸氣杯 世三仲過唔過去

馬

卡吐真係威啦

梗係去，打到31歲左右應該痴到班後生重奪歐聯

唔播music?

留係車連歐聯都無得踢喎

皇馬已經屌簽左件水貨龍
下季再簽埋件hea友

泰迪勁撚到

回家吧傳奇古圖斯

我地今年拎歐霸同頭4

Eden Hazard: “If I’m asked now about one coach with whom I want to work again, I would say Jose Mourinho.”

How about If conte will be the manager in RM?

琴日呀積士 球球都靚波

希望傳奇古圖斯回家

做到先講啦 睇個勢唔樂觀啦 唔好以為歐霸好易踢 大把歐聯級球隊

Daddy要回家了

鍠？

高華碩:

夏薩特:

傳奇古圖斯:

皇馬琴晚個陣咁強都輸比後生仔 垃圾到

曼聯：蘇b
鍠馬：蘇狗
車路士：蘇拿

屌你老母25狗

雖則25狗卡吐今季柒到仆街 不過係佢角度走去皇狗都係明智 皇狗頂多柒一兩年就會rebuild 車狗有油王加西女人係度 25狗退休都未拎到一次歐冠

傳奇古圖斯咁都出局

干地：咪一鳩樣

班幼幼勁到痴線buy de ligt啦屌

古囝不嬲唔係sell神救係sell穩定表現，皇馬班後防咁柒廢你搵迪基亞守都唔掂啦

見到古囝咁樣好心痛

抵撚死古圖狗!
去皇馬訓練俾人笠死呀?

隻tadic 踢得勁撚到傻
球助攻成個施丹咁

如果摩Daddy去皇
咁夏殺重轉唔轉會

rebuild名單無佢

明明我地d後生仔都唔錯

實搶輸比巴狗

傳奇古圖斯今次真係要music

訓練強度真係高 拎歐聯黎訓練

傳奇古圖又比人456！！好懷念 come back plz

古圖未輸過6粒 雞巴狗一嚟就輸6粒
傳奇古圖狗>kepa

Ys
諗起上次r連佢1分鐘就比美斯射柒就扯

唔撚同啦 講真除左福仔近年試過係大會彈起之外 無乜幾多個可以 班後生仔成長真係要經過ajax porto呢d有健全系統又有穩定出場機會嘅球會洗禮先上到位

唔覺佢有穩定表現 講穩定kepa仲穩定
不嬲25都係sell高
同埋好多你覺得佢救到既波佢救失
你覺得失既佢救救比你睇

19/20 line up

Pulisic Jovic Willian
RLC Jorginho Kante
Alonso De Ligt Rudiger RJ
Kepa

Jovic

De lidt買到咩

點廢都勁過呀朗素啦一定 。。。

Where is icardi, kane

太多正前

都未有球會買

Alonso

古狗好波

好想要vvd條𡃁

斜恩

Tadic 係咪之前踢修記果個

玩具撚都出聲

Yes

皇馬失第一球應該要救到

我都check咗check

Ziyech都幾好波

支持古圖斯繼續皇馬打正選

不如鍠買撚曬對ajax換血啦屌

之後留番de legit比我地，等佢唔洗同拉膠爭位踢

新浪飛機報

在聯賽盃決賽中，車路士發生了一件震驚球壇的「醜聞」，主教練沙利想要換下艾利沙巴拿加，結果球員竟然拒絕下場。這一次風波該如何處理，成為車路士的難題。最新消息顯示，車路士老闆艾巴已經對此事做出了決斷。

西班牙《機密報》透露，艾巴對艾利沙巴拿加在聯賽盃決賽中，公然對抗主教練的行為極為不滿，憤怒的艾巴，已經做出決策賣掉艾利沙巴拿加。去年夏天，艾利沙巴拿加以8000萬歐元的轉會費，加盟了車路士，他創造了球壇門將位置新的轉會費紀錄。但他高昂的身價，卻不會阻止車路士清洗他的步伐。

如果係真的話
Kepa

Kepa唔係panic buy應該3xm貨仔

第4球佢企位有問題先比人笠姐

第4球 射得咁好
唔企遠柱無得守個球

拎去換返古圖

泰迪係修咸都唔係差 係啲隊友比人拆曬留返佢一件係到

唔洗講
二線到尾料

支持買黎頂波牛

好 25仔同皇馬唔夾姐
係轟既表現幾好

另外一問
大家覺得25古 同k字頭唔肯落場個位
邊位係職業道德上邊個仆街d?

達仔未射之前已經仆左街
唔會存在炒唔炒依個問題

9up報

一定唔中龍 應該射落網側

傳奇高圖斯成2米高呀，點會比人笠

油狗境都入唔到仲點會咁有心理呢啲小事呀
唯恐天下不亂撚收皮啦屌你老母臭閪

你post果陣你信唔信？

錢罰完賽停完出返來拎埋MOTM
都仲有人講緊Kepa點點點
咁介意操行返小學讀書啦仆街

悶唔悶呀 出番場拎埋MOM都仲講緊會換KEPA

阿布都要狗化

死矮仔收皮啦

古圖屍

我信！快啲賣走佢

查理阿當嗰球真係好撚靚

Legend 卡吐！

夠高唔怕比人笠死

守高波仲衰過kepa

睇野越來越矮

Icarus Tadic zyietch de ligt 一次過打包

夏天攞kepa換卡吐返嚟ok?

唔計決賽單野
Kepa第一季黎講真係幾好

人地嫌車路士訓練太垃圾唔會黎

泰利 搞義嫂 金手指篤摩sir 歧視安東廢迪南 泊傷殘車位 對泰維斯吐口水 對疤狗踢山狗直紅

唔配做legend！

仲有歐聯決賽射失12碼

根本就係車路士罪人，唔明點解d人當佢legend

邊撚個話25狗唔會失呢d波

巴哥呢？

都係罪人
唔係佢車仔07/08已經拎左歐冠

好似冇見過奧袋笑得咁開心
安囝表情包又比人抽水

一早講左kepa唔係panic buy 啦on9仔

講完sorry 件事已經告一段落
仲提係乜心態

個價係panic buy價

你話係車連歐聯都無得踢夠未做到啦
你又係到9up?

真正傳奇我覺得只有傳奇古圖斯，傳奇馬迪同傳奇加拿斯

本身想磨到畢爾包平放失敗條臭閪

閪多：唔重罰真係講唔過，起碼雪返3，5，7場，理撚得場場輸

東狗：今次唔重罰雪佢老味就真係無人會再黎教

賣走龍門版oscar未？

雷斯點睇？
Psg傳奇剷草

傳奇拜仁名宿odoi

傳奇古圖斯有新歌啦 老鼠開心啦

邊度！？

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

抵啦25狗

David Luiz speaking today alongside Maurizio Sarri at 2.30pm from Cobham

古9 有邊球神救記得？

古圖
加拿斯 雷斯(剷草版）
馬迪
夏狗（即將版）
仲有無？

林伯計唔計

佢出口術個下 真係傷透心

對修咸頓嗰球都唔記得咪撚話自己係車迷

雷斯算唔算新楔仔

林伯拒絕慶祝

新楔弟似d

我知 個場我睇直播
但之後件事既發展 真心黑歷史

Sarri on team to face Dynamo Kyiv: "We need to consider very well and to rest some players I think."

No injury

Sarri on Dynamo threat: "They are a good team, physical team, young team, very dangerous in counter-attacks because they have two very fast wingers. We need two good performances, our target is to play the same football both home and away."

對親防反快馬都仆街

Sarri on Hudson-Odoi: "Callum is always in my mind for every match. I don't know if tomorrow he will be on the pitch or not. I think also you have to put less pressure to young English players, they need to improve. I have never seen 18 year old player at the top"

Sarri on Hudson-Odoi's opportunities: "Callum as all other young players in England, needs to improve, it is important for him to improve. He will then be at the top at 22,23, without pressure, I think you put too much pressure on the young English players."

又唔出

古圖愛你喔

Kante Azp繼續插喉比賽

Odoi係未夠班
但你長期bench佢
點撚樣進步

未來鏟草球員

我係佢去德甲刷下數據唔好刷刷下就勁架啦
有市有價真係同你坐咩

依隻鏟硬

條友養唔熟 無謂幫人練兵

首回合保守啲都正常啦
你地唔係唔記得對富咸都緊緊贏到呀
定又只要出青訓就輸波都可以

屌出切啦 唔撚想睇巴鳩

叫得沙狗了

肯定巴克利正選切後備
唔中我切

首回合保守d正常

次回合作客
上次摩佬去作客都係0:0收場

原來尋晚ajax正選有6件唔過22歲 痴撚線

3Xm 係上年夏天轉會窗應用剩係夠買不能

少有地有黑人龍

我覺得大袋應該走硬
所以煙蛇一月之後冇咩點出

出都係為左比其他人休息

佢打小組賽都係得兩次正選 仲要係最尾嗰兩場

鍠迷咁快就叫佢滾回下體會

其實我覺得某程度沙狗講得岩
咁細個就踢咁多既話好易冇信心 越踢越頹之後收皮
倒不如training 做好d 久唔久先比d易波佢踢下

一黎就叫佢踢大賽既話除時變禾仔之流

黑奴back home pls

Psg

呢場波係咩料

笑左

不過獌狗打多條線黎講對我地爭4未必係壞事

曼聯換晒啲新仔入嚟照出線

今屆歐聯咩事

PSG
鍠

Psg算把啦 買咁多人都咁垃圾

2隊成手A都輸
最好笑d球迷生在福中不知福

不過我地之前傳個個剷雪狗 今場後備入嚟好似無乜料到咁

學車泊大巴咪出線囉

又要面

隻剷雪狗落親場淨係識食牌

心理質素太差,
平時踢慣舒服波,
一出到去,人地一唔放棄同你搏命,就即刻怯,踢到患得患失

49000 係咁吹奏蘇斯克查今場有戰術真係笑撚死

咪撚笑人啦 人哋反cup開心up下啫

獌有d似車仔2012個劇本

真心勁 皇者曼

人地上任成績勁到仆街，話知你有無戰術啦，最有戰術既sorry ball 又排到第幾？

今年真係唔知 ajax都有可能

個邊迪斯高加時下半場炒兩球黃金機會

季中炒教練 16強反勝

真係好，獌熱都入八強

Solskjaer brings on a 19-year-old with less than 15 minutes between United & Champions League elimination.

Can’t believe he’s putting so much pressure on a young English player... #cfc

Greenwood on as well now. United’s injuries have obviously led to this point, which begs the question - is Chelsea’s superb medical department actually the thing blocking the pathway from the Cobham academy? #cfc

笑死

上年係打到四強既英雄

PSG

笑話

哇19000 did it 諗起R D M
英超4隊入晒8強

其實影響好細
人地想既 場場都可以去盡

佢啲後備傷曬

士氣如虹，獌勃起了

班大帝再唔場場波當決賽咁踢，我屌撚爆佢地老味

殘陣到咁照贏psg

戰勝了 週中、深夜、作客、殘陣 四大閪波條件

真心服

屌呢獲真係魔性膨拜

正 PSG 星散

係咪廢蛇後面做軍師架屌

2019仲有人信係蘇b教緊

另一場鍠舊將聖卡反勝入八強，反觀25狗

以巴黎果球手球既準則，車應該多好多球12碼射

但FA係針對車路士，所以冇事冇事

今晚到我地威

咁搞法都大機有英超隊拎歐聯

蘇斯克查唔通想複製當年迪馬提奧
靠士氣拎歐聯

證明有錢真係大哂 希望獌爭歐聯分下心

有錢又識用先係大曬

曼城好大機 今時今日皇巴拜唔入流

定係教練唔入流

PSG 14年先被我車絕殺反cup
17年比疤絕殺反cup
19年比曼絕殺反cup

企開啲啦屌你老母

乜撚野呀屌你老母

psg就算首回合炒緊10球都唔好信佢會出線

今晚無clean shit 唔該全隊斷腳

班財團收購垃圾車算啦

對垃圾車除外

如果我係獌狗應該high到訓唔著

好似我轟2012反cup 拿記咁

當年次回合ko疤狗直落三十幾嗰鐘無訓
之後病撚咗十幾日

PSG唔會踢霸氣盃

手快快㩒左回覆
有冇人覺得佢紮辮look幾好睇?

更似陳柏宇

好可愛

歐聯瀕臨淘汰邊緣 換兩隻幼幼出嚟踢痴線
反觀CHO連歐霸正選都無

傷到無人可出點同

當年通宵睇歐聯決賽之後幾個鐘去踢波

贏咗拜仁之後果日去求婚

Tottenham Hotspur have been left stunned after Mauricio Pochettino was hit with a two-game touchline ban and a £10,000 fine for his rant at referee Mike Dean after his side’s defeat by Burnley.

The suspension means Pochettino will be in the stands for Tottenham’s games against Southampton and Liverpool, as they look to cement their place in the top four.

Sar 🐶

所以一日安仔同柏度喺度就無佢份

我地d medical實在太強

D獌呢期惡哂啦
又聯賽不敗 又傷十個反cup 利又第二

祝ching幸福

今年前四已經夠難，下年仲誇張

鍠鈀疤拜16強出晒局就好笑

不進則退

冬窗冇得買人，仲要夏狗可能走

foresee到未來三年都要靠歐霸入歐聯

暑假唔拎兩三億出黎買人就仆街啦油王

我地個陣容咁真係阿狗化

到時要變油狗了

玩青訓好機會
收皮幾年執哂成隊

歐聯四強

曼城 曼聯 利物浦 熱刺

新 未來隊

疤菜阿積士都得，我地過幾年都可以有大半隊正選係青訓產品，但係成績有兩三季會大上大落
問題就係
油王忍唔忍得？
車迷等唔等得？

踢起左一季就比鍠疤鈀拜買走

英超盛世

沙狗夠膽咩

Mason mount odoi r james cheek
四個有兩個成材都願

如果買唔到乜嘢一線球員，點要比新人試下，唔鍾意都要啦
夏天出到兩三億隨時都係買一拃垃圾番嚟擺

卡雲尼 伊卡

好撚型仔 好似柏宇

De ligt, chilwell

Chilwell 好想要

呀朗可以讓返件3號出嚟

Chilwell 廢的

支持買Telles

Chilwell傳鏝出到75m買佢

只要我地賣走達、巴卡、阿衣、堅尼地、摩閪
我地出100m買佢

後備根本正選料

15m 接收Mendy

唔係daddy 幫手 獌分分鐘仲爭緊冠

琴日後備落黎果2個青年軍黎

我地後備就英冠打比郡都唔係既料

重課筆錢落其他位仲好啦

我意思係原本後備個班 彭利拿 拜利 fred個d

文員不了
兩年踢得10幾場

Lkk已經贏達唔知幾多身位

車仔既醫療確實有一手,你睇阿記啲人年年有人大傷

條友啲防守都係放題
哥狗近排都係用zinchenko同laporte打左閘多

有var之後十之八九都係吹手球
其實fifa有冇諗過修例
有時跳起隻手根本冇可能縮

之前佢好似同哥狗申報去旅行 哥狗話唔好去咁遠 之後佢嚟左香港係ig自爆 激到哥狗爆粗

成50m買返黎都唔知有咩用

條友好似仲未傷好

琴日曼聯個陣咁都反cup到係幾癲

好似係仲喺英國，不過亂tag香港

佢同哥狗講話去巴塞
之後係法國見到華人司機 tag香港 哥狗呆撚左

左閘>(有攻力)中場>前鋒
當務之急 左閘連幼幼都無

世界盃翻版
以後訓練射手仲著數過射龍

跟本以前要判埋係屬於有心擋定冇
依家有你冇你掂到就12碼

Chilwell telles 2選1 其他暫時不了

車第四
獌歐聯
阿歐霸

咁嘅話仆得街

下年會修

加埋猁英超

跟住果6-8月香港英國周街巴士慶祝
我地要深潛

車第六就真係仆街啦

一陣好似柒頭熱咁第4都冇歐聯踢

daddy返皇馬同夏狗團聚了

傳奇下殺凸！

Chilwell個場撚到我地仆街
但鏝7500萬買 應該唔會搶

Hazard單換isco
Icardi 70m
Alex telles50m
買㫁higuian
Cheek擔正

Chiwell值75m

卡拉斯高>>>>>>hazard
welcome!!!!

咁我要卡雲尼

今晚就睇下有幾多true blue睇

今晚睇=廢青MK

今晚唔睇=身體有缺陷有暗病

今晚又可以j巴克痢

4點波半個即討post 都推唔到

搞咩今個星期啲賽果咁出乎意料
鍠大敗 , 獌反cup..
今晚我轟會唔會

如果emerson防守好返啲就好了

出乎意料地贏波

無錯

佐狗

賽後：
踢得好=歐霸先踢得好落地獄啦
踢得唔好=落地獄啦

今晚車=安眠藥

深夜西波大勝嚇呆車迷

大家想唔想海棉寶寶返黎？

唔想

點解會有咁嘅諗法

球霸，不了

大家想唔想Djxxxxxxllm返嚟？

佢依嫁係邊

想Schurrle Oscar Mikel全部返嚟

幾年前佢走 你地死老豆咁款wor

咩邏輯嚟

Chelsea legend

Score a lot of goals

Dllm>terry

想oscar返黎

我45年前J狄娜添呀
而家仲J 唔J 呀
想J 都冇

cls
confather後又一巨作

真心覺得ic啲畫好靚
值得俾更多人識

足球漫畫只有2個係傑作
Ic、just toon it

其他垃圾

Just toon it樣似啲

就咁用好簡單既線條都畫到球員個神髓
唔洗mark名都知係邊個

Just toon it串得好應
IC就可愛風

叫返ETO 舒尼爾返黎陪夏薩特踢波

ic啲對白太香港
抽完水鬼佬都唔明

有冇送一件比佢？

Ic畫曬自古烈治到依家
車路士教練既神主牌

馬德里雙雄

Kante 仲未換車

今晚又靠安carry

100%的波

兩個皇馬傳奇

ic最犀利係分到d球星邊個打邊個
just toon it反而冇咁神似

好想問吓佢點解29萬鎊week都唔換車

專一

毒撚唔追新款 架車只求郁得就ok

唔知毒撚啲錢用晒去邊呢

100%西波

飛機杯

倫敦金囡囡

100萬拖手仔

睇住西女人打？

食飯又借啲意唔比錢慳埋慳埋比女人呃晒

buy neymar la diu

睇完曼聯球十二碼 北京電視機波叔個球點會唔係
屌你老母奧維保

北京電視機已經同泡狗對意粉果場一樣寫入史冊無得比

google la

以為車人黎

點解我轟打歐霸好似場場都0400

比大家訓陣 起身睇西波 睇完番工

打下機就到4點啦
聽日番工先訓

連義和碑都成才 隊隊都有青訓 唯我轟無

有煙剷咪又係唔用

buy mbappe

Sky Sports News
‏Verified account @SkySportsNews

BREAKING: @UEFA opens investigation into @ManCity over allegations of financial fair play violations. #SSN

下個回合01:55

上呀 雷恩

Ben afra

又唔出odoi 屌你老母 btw emerson有聯賽踢了

沙狗又出巴克利
切又無得出

no切no cho
有波牛

沙狗comfirmed

沙狗諗緊乜

驚輸呀

驚輸但又唔出世三同簡迪

更何況切同奧袋都有正選既能力啦

迷波牛迷到咁

屌你真係有波牛冇切

班雷恩球迷算係咁 仲有歡迎會長banner

條老野真係傻傻地

法蘭克福好勁

又做9會長

DLLM Sarri out
100%的波無 Cho rlc 係死罪

又要睇BARKLEY

邊個開即討？

4點仲要睇波牛 沙利

預咗會無odoi 但連切都無正選 點都講唔通
分分鐘巴克利插喉打埋幾日後場聯賽

#Monchi is thinking to part company with #Roma in the next hours (@DiMarzio

[dllm又波牛]車路士對基輔即討區

燈到0:0

差埋門一腳

炒得沙狗未

無奧袋都算 切排後過波牛

豬sir勁到

me true blue ok?

Dllm有睇live嘅解釋大kovacic乜野事

今日隊波好似食左潤滑劑咁 順到

Last goal J die

勁抵
上季買返黎carry下半季干狗焦土
今季做歐霸屠夫

下round都係冇得出

odoi又入波

最尾青訓連線捱夜抵返

抽中雷恩is ok

希古恩主攻聯賽屠弱旅
基奧特衝歐霸就啱
不過睇死沙狗條仆街歐霸對返強隊出返希古恩

下場出哂 odoi 切 正選啦
巴鳩利收返埋

拿玻里歐霸惡到

同我地一樣 超晒班

吓 ic全部一樣樣咖喎

安勁 = 車廢

睇咁耐就係想睇最尾嗰球
如果切冇飛機就完美

3:0 理想戰果去剷雪都安心d

Claudio Ranieri will be new AS Roma manager. Confirmed. Here we go! 🇮🇹

但提早收起巴尻利係咪意味住聯賽佢又係正選

又有工開

切菜

一星期就搵到新工

罰球之神！

車路士永遠既傳奇！藍色野獸 安！！

呀含今季冇乜機會希望下年會多啲啦

切->粗

又死攬巴克利

驚輸仲出波牛？

切>CHO

雷隊

odoi個球其實射得都幾正

Pedro

安神入罰球 意味著正係車狗低潮之時

係

Both stay

同埋切其實俾後咗少少

7 - Callum Hudson-Odoi has been directly involved in seven goals in his last seven games in all competitions for Chelsea at Stamford Bridge (4 goals, 3 assists).

Kovacic只可以踢70分鐘左右
體能麻麻

車路士魔翼又秀七旋斬絕技 夢迴四年前的他

新浪標題

No,對強隊100%假9

奧袋今季入波球球都係射到好正中比D廢龍撲入
係有心上世界級就留係度跟安仔學下野先。

AV絕技 「時間停頓」

次回合5:1出局plz

跟個垃圾學野

豬sir真係歐霸之鬼
第一球支點通大細勁到

近代最佳收購
1.
2.

今場3球都好靚

三文治🥪

有咩用 死都唔留人
用黎做二號前鋒/杯+歐賽咪幾好用
後備又交到貨

你夠垃圾啦仲係度顯世
放棄左反安未呀，又係對基輔一巴打落你個傻閪到

豬sir搭西瓜雙箭可能唔錯

豬Sir瘋狂做G點
希望續到約啦 2號前鋒夠晒班

大把野撈

干地仲咬住解約金唔肯搵新工

如果我轟兩個禮拜前炒左煙狗
都可能係搵佢頂住先

講得好！

波牛比季初係好咗啲

唔係話針對佢，但以佢波底同智慧真係一世3線料

所以一場半場好波對我黎講無意義

賽程密嘅時候出佢打下弱隊囉

一排冇追轉會
宜家拜仲咬住odoi唔放

邊個巴打改既 J5

人黎music，歌頌傳奇韋利安！

講明夏天會bid，不過車都講明唔放
睇CHO會唔會再遞紙

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

[gold]你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮[/gold

人黎music,祝福傳奇莫拉達！

啲控波廢撚到

每次最期待係睇最尾張陳柏宇

阿狗果場對面擺明罰球戰術
球球都勁有威脅

咦冇留意佢地，原來
愛sir繼情人節搞氣氛後婦女節又搞過

柏度踢得咁好都冇帽戴

中左 有閪波因素既 週中深夜作客 條件暏

傳奇古圖斯今季失波合集

成熟左

好爽

反安輸足咁多年😣

佢今場有2次好機會 入唔到 唔係可以帽

歐霸戰神willian giroud RLC CHO
啲數據靚撚到

Pedro 幾fit
豬sir 又屈歐霸
Cho Cheek

切bb助攻cho

未來車

CHO Tammy
MM 切
阿含 天神（C）R James

仲有pulisic

點止

反安又輸

柏度球傳波

原來係切黎

雷sir啲左右腳長傳好癲

原來會長回家

其實沙包都唔算太差

柏度D走位好得

1001